推人去死、中計、專心選舉、國際戰線、黃色經濟圈、「對準政權」、勇武要休息......

嗱，對準政權丫嘛，好
搞政總 搞特首辦 搞律政司 搞垃圾會 搞狗總
你話唔得，高危喎；

哦，咁咪搞商場裝修中資搞獅銀，
你又話中計，
我屌你老母乜都唔好做啦咁

幾時叫你唔好搞商場?
叫你唔好搞唔關事咋嘛
中文攞U?

搞大貓就戇尻嘅, 關大貓撚事?